其實政府用香港迪士尼酒店做隔離中心就得啦！

好
唔好

果度無市民 , popo 無得呃 OT 喎

用迪士尼，公主號嘅乘客應該會自願住30日。